[I/A]《荒野のコトブキ飛行隊 大空のテイクオフガールズ！》[2] 小組賽正式開戰

《荒野のコトブキ飛行隊 大空のテイクオフガールズ！》

An:
(模擬器用Qoo個apk會彈game)
IOS:

玩乜？

—空戰(開技先要人手操作，平時食花生睇佢地自動dogfight)

—整戰機(暫時得日軍機)

—肝囡囡 (所有角色最終都可以升上6星)

—睇故事(除左動畫版嘅壽飛行隊，隻驚仲額外有4組人設、4條故事線，全語音)

—垃圾抽卡 (平心而論5%最高稀有(3星)嘅出率唔算太垃圾，另外所有原生3星都自帶一個專屬塗裝)

官方Twitter:
官網:
wiki:

動畫討論post:

1001 Template:
搶左1001嘅巴打請開新post

基本Q&A

Q: 使唔使刷首抽？
A: 教學可以直接skip，快起上嚟可以2-3分鐘一次
有心機嘅話最好刷個靚首抽開局，始終3星比1/2星都有一定優勢

Q: 刷咩好？
A:

跟返wiki盡力刷SS rank就岩，不過最重要當然係有愛啦
一至兩隻3星起手完全可行，見過唔少人甚至刷到三隻3星先收手

Q: 唔識日文，睇唔明啲角色名
A: Google+自己鳩拼，非官方英文名
壽飛行隊

春風飛行隊

怪盜團曉

擊鐵一家(黑手黨)

金絲雀自警團

Q: 點組隊？
A: 角色有4種，回避/機動/攻擊/輔助，擺位基本上跟哩張圖就岩唔好擺kylie係前排之後又屌鳩佢廢，真係唔關佢事

比較特別係機動，可前可後，前期無論唔夠邊邊都可以搵佢地補位
但越後面就越會feel到某啲機動先適合前排(例如3星 chika)，某啲比較適合後排，不過係後話
另外唔好用系統個推薦組隊，佢完全無視角色技能組，單純跟戰力去鳩組

Q: 推圖卡關，戰力升唔到點算好？
A: 有心機嘅可以試下手動開技先，仲係過唔到可以留意下之前點死，望望敵方配置嘗試調整陣容

不過你懶得搞咁多都無咩所謂，因為解決方法實際上好簡單
一字記之曰︰肝，而肝分兩個部分，就係囡囡同戰機

囡囡嘅話，提升戰力嘅方法有︰抽3星 升Lv/突破/升星/升技
戰機嘅話，提升戰力嘅方法有︰整新機(專屬機有5%全能力buff)/強化架機/裝booster(20lv開放)/強化booster

肝嘅部分比較複雜，廢事搞到Q&A成堆字就唔講太詳細，具體嘅地方有唔明歡迎係post度問

Q: 有邊啲1/2星角色好用？1/2星係咪無人權？
A:哩個真係答你唔到，隻game岩岩開無耐，大部分野都未清楚
2星嘅話可以參考下上面wiki首抽榜嘅B rank，1星/其他2星就真係要等人/靠大家去分析同研究

Q: 乜野係募集/寄付？
A: 簡單啲講即係行乞，你有咩裝(突破用)想要都可以向同盟/路人乞返嚟
兩邊可以募集唔同嘅野，我建議金裝哩啲稀有野可以向路人要，綠裝哩類可以搵返同盟大家互相幫助下

具體步驟: 右上角開Chatroom>右下角click募集>揀自己想要嘅裝>左上角揀同盟/公開channel，另外都可以係裝備>入手方法>募集

每次募集最多5粒鐘，每樣野最多可以募集5件，一日最多募集兩次
最重要嘅係，募集結束之後要去返Chatroom，click多次募集去結束哩次募集(順便睇下收到幾多件，同埋邊個比你)
唔結束嘅話係開始唔到下一次募集

既然人地會比野你，自己都唔可以自私啦，有野多就好心啲送返比人，順便賺下名聲做任買野etc
寄付嘅方法係開chatroom，上面果幾個剩係tick「行動」，就可以篩走晒堆垃圾睇到其他人要乜野，然後揀寄付就ok

Q: 戰鬥畫面點轉3D？
A: Click左下角條女個樣

Q: 專屬塗裝係邊？
A: 格納庫，只有果個角色嘅專屬機先可以上專屬塗裝，以kylie為例，佢個專屬塗裝就係for隼一嘅
另外春風飛行隊係一個例外，佢地1、2星版本專屬機都係97式，去到3星版本會換晒做隼三
但係，即使換左專屬機，佢地3星版本送嘅塗裝依然係97式嘅商會塗裝，極其on9
隼三嘅塗裝入手方法只有儲夠名聲之後買

至於set塗裝方法，戰鬥機>右上角塗裝

新手留名

lm

新Post LM

仲有半粒鐘就有油了

新post再問,有冇人仲刷緊首抽,想送

引繼定先啦，就算依家無，之後都一定會有新人入嚟

留shared_prefs就得

btw如果nico換做chika哩個ac簡直可以算開局爆機咁濟

1團今日成日都冇商船😂😂
琴日冇錢就係咁出，今日有錢就一次都冇

引繼留佢七日命算

中得一隻三星想要

+1，我今晚收埋100萬DL果5000就成2萬係手了，但無商船

我琴晚12點只遇過1次 今日冇

tg or email

打咗咁耐都未發現過商船

我都係撞過兩次

係咪打到零件就用黎造飛機?
數量優先定強度優先?

2團今日好多商船

我盡量每個人上專屬機，所以基本上唔存在數量先定強度先嘅問題
但假如你人人都係壽飛行隊嘅，我會覺得每人有一個隼一係手先會好啲

原來開左新post 快到冇留意到

原來覺得D角色有咩野
但玩玩下覺得D囡囡真係幾正

開工

睇動畫未
btw隻game一大堆故事我最初為左拎石skip晒，哩幾日補返佢先，有全語音嘅故事真係高汁

20日送金船長

我冇睇動畫差唔多兩年..
返工忙撚到仆街, 當得閒起上黎又冇咁嘅心情去睇動畫
或者今晚訓前會睇返一兩集

唔係點識日文 而家會唔會已經有翻譯

咁得閒先算啦
翻譯...你指game? 我覺得哩世都唔會有

仆街
第三日登入畀嗰張券又抽左個補助型

唔係重覆已經好好

大空賊跌雷電

你係咪齊晒3星補助
今次係邊隻kraan?

唔係
Kraan我都想要 幾可愛 2星嘅Kraan好似幾強但抽唔到

張券中左Ako

第三次十抽冇三星

600石射出去冇三星
又冇想要嘅二星角
好傷心

三星係就係有幾隻
但可唔可以教我點組

我射左1200都冇3星

又話冇yuka

我之前係冇二星Yuka
岩岩抽中
但係如果我出三星Yuka就冇得用二星嗰隻
點取捨好

有三星一定係係用三星

但而家冇前衛幾痛苦

終於都中第一個

比我組，我可能會yuka換走emma先，始終emma作為一隻低星嘅後排機動，唔太適合強行打前排
咁前排就zara、reona、kate，後排kylie、ako、yuka

雖然將補助夾硬擺前可能有啲on9，但3星角升定先基本無壞，暫時點睇都好過投資係低星身上，加上3星角色數值都ok

至於點解係reona擺前，因為另外兩個都有幫同隊隊友回血/上盾嘅技，做後排感覺上好啲

唔肯定岩，因為你所有角色我都無咁濟有錯請屌

響OPP真係好勁
一個星期就將隻game玩到上曬手

信曬你

nola...其他opp好似黑貓巴果啲摸得仲熟
有機會都可以等下佢意見

大概仲要過多幾日先開到40lv個超上級...啲石拎晒去all in抽卡嘅缺點

我只可以以自己行錯左既失敗經驗同大家講
有3星一定升3星
點都好、3星升左上去一定唔會有錯
唔好浪費時間係1星身上
除非你已經無其他選擇

新post lm

隻金雞畀邊個好
畀zara直接畀佢上5星
定留住先

呢兩個 係無課必買包 升技要3個金面包 就要依賴佢 黎解放雷電

建議升晒所有主力上4星開4技先，當然kylie第7日會送多隻所以唔使急

我成日都想儲石買pack，但最後都係拎晒去抽卡

我用左d響隻2升3度
又用左d響隻2星度

但有隻攻擊型3星擺響度

飛鼠巴都黎玩飛機
龍胖仲有無玩？

好少前衛
用兩三星輔助放前好 定係用一星ケイト放頭好

咁我畀隻三星升上四星先

Yuka Reona Ako 邊個比較好

我一諗起自己生於非洲
就會寧願刷耐啲刷個唔錯既首抽
然後留石買油買pack算

個人認為3星補可能可以都放前排，2星就無咩必要，寧願1星kate

三星Belle 補血係咪好嘢嚟?

其實3隻都唔錯，yuka係全隊5%血，reona係全隊5%火力，Ako同隊7%火力
睇你鍾意邊隻多啲掛 無咩所謂可能reona?我自己會注重火力多過血

係

抽卡哩啲野忍唔到手

唔該哂

頂
見引取有d pancake 試下升先
戰力低左但打快左

另外刷首抽朋友
教學個一個單抽都會出3星
我係教學 3星 之後10抽中多2隻3星 再加事前一隻3星
起手

我都知
我咪就係果抽+後面10抽1隻先有2隻起手

歐洲人曬命警報

好呀 レオナ
射左

商船係唔係被人打沉左???
到依家都仲係未出

我都想問

A團好撚耐無見過商船

屌，我打完一場出空賊，打完空賊就出大空賊警報

商船出現了!!!

開咗商船

a團?

A

第3日login送抽中
呢隻有無料到

打圖 練隻新3星

有

紫電+052，射左
唔該晒打到商船果位ching

我而家隊野係咁 有無話改點排位會好啲？

ithaca同gerbera換位，其他應該ok

屌，原來你隻Ithca唔係3星嚟，咁當我無講過，照咁樣排Ok

我都想係啊
唔該巴打先

你地兩三日就肝曬全隊上50 60 lv
你地其實係咪課過先咁癲

想問下技能
應該揀邊D優先黎升

HARD揀黎打定清哂？

早知聽你地講唔抽600石
連續30抽冇3星

肝左成個禮拜先60
技嘅話我自己就輸出先，不過都可以睇下有無邊個技升高lv有附加效果，果啲有可能值得升左先

我會揀嚟打，根本無咁多油

大空賊又跌052，仲差2舊就整到架機啦

低lv人表示
打哂都唔難

咁你低lv都代表你無咁多張hard圖嘅，全部夾埋有成20張hard
以我自己為例，20張入面打到18張，每張打3次，一次20油，我每日打晒要用1080油，邊度搵咁多

咁多圖架
我只係開左 10個唔夠

見到飛燕果關啦...
75000 戰力...

依家就係差7萬4同7萬5果2關

嘔心到唔想打...

老婆終於5破

6破140個金裝，痴撚線

商船~

b團又可以打劫商船

052夠5件素材了

但未開到圖

頂佢個自動開技真係好廢
低我5千戰嘅3補隊同我55開

如果有得課金買Pancake
我應該破左產

儲夠1200石， 連抽兩set

第一set, 一粒三星， 好似幾有用？

兩隻三星

求下啲好心嘅空賊跌啲飛燕parts俾我

差1個...
我差1個ja....

我相信會係哩個post最多負評

去到6百幾位 終於見番久違既NPC
可能因為全都lv70 少人去到呢到

聽朝食麥記頂住檔先

我諗我需要150份極pancake

600幾

上左30lv 早知岩岩唔打pancake任住

望到game入面同動畫女主食pancake
搞到我又想整黎食

我依家f5 50次都見唔到一次npc

唔緊要啦
都未必即時夠戰力打

講完即刻有大空賊
第一次見佢地跌哂12樣野
不過跌雷電parts

我都係

應該遲d會有pancake 合作商品

頂
打booster果個任
30lv戰力都5萬2
呢加得4萬8 點打

我今晚無咩點出空賊

明明有NPC打都打人番落黎
D人咁黑人憎架

去到後面4000戰力濕濕碎，我打到高我1萬1嘅

呢條日本仔 7萬戰都要打人既
認鬼住佢先 升好既打番佢轉頭
我只係冇pancake

失敗過後
繼續上路
唔好放棄
或者就會見到明天既曙光

多謝黑貓巴嘅意見，nico擺前排幾好用

個個都一隊原3...點跟

明明記得ching你之前得3定4隻原3，點解突然又抽多2隻咁好彩

但リカル同アコ唔算特別勁

都係600 600 咁博

只要保到佢唔死，佢就係咁幫全隊放盾

係幾好用

啱啱打順位戰bug咗
對面啲飛機擊毀哂，仲可以開到特殊技，入機槍掃射個畫面
而家結算個畫面仲係機槍掃射

邊度嚟咁多石...我都狂抽都唔中

btw Rigal唔算差，Ako比較普通

但3星>all

我懷疑自己真係全post最非

又商船

我之前Hold左好多故事未睇
同埋之後打hard 關有石
衝順位又有石
就係靠呢d 抽

アコ 遺憾在招全隊BUFF 有D 雞助
但有得用就用啦

黑肉我自己覺得兩邊不討好
坦又唔夠坦
攻又唔係攻
唔知點咁

殺殺殺!!!!

商船真係死都唔出飛燕...

齊到一隊3星已經好好...起碼好過我
3星又少，又無SS，真係好後悔無刷個好嘅首抽

慢慢玩落去啦
機會總會黎既
響巴

アコ

點都好過我而家啦下

都係靠演習換架啦，求其一隻回避型我都滿意

我反而依家好鍾意エル
金髮媽媽Feel 好正

你個ac係畸形啫，差就真係唔算差，可能同我差唔多

如果真係換リオナ
我又要由頭升過

升唔升上4星好

同盟已經有兩個巴打50lv

4星會開多招自動技
你睇下有無其他選擇
無既、又覺得呢個會長用既
就可以

搞到好想課個必中睇下撞唔撞到隻好D嘅前衛

再中補助都唔緊要嘅
最緊要唔好重複

串鳩我咁下話，我兩個必3都中重複

初初出黎做嘢有個錢就話想課金
而家做耐左就唔太想課金
就算課都要諗過度過諗好耐
我都係繼續挖石先

呢味野好邪
我果次課金抽
諗住中咩都好啦
叫做多隻3星可以諗下點升點砌
點知就中左重覆

所以唔想課

我仲好天真咁諗左好多個可能性
偏偏諗少左呢樣

響opp你話我個AC畸型
我笑左出聲

真係好撚畸型

講真，原本覺得自己手上果啲3星唔算勁，人設都普普通通咁
不過用耐左真係有感情，越用越鍾意佢地

等你組一隊補助隊

課金唔係問題
但係我要知道自己為左咩而課
呢隻Game我就好清楚咁同自己講
唔好為左追強度而課金
因為真係會沒完沒了
(如果為左抽老婆、咁就可以諗下)

還原基本步
有愛、玩得開心最重要

我發現自己all in晒所有石咁抽，3星少都算數，我竟然連25個角色都未開晒
依家仲差Laura同Helen，低星版都無，唉

其實依家咁真係幾正
一邊睇動畫、一邊打呢隻game
兩邊好似有互動咁
雙重享受

我都未開晒角色

2星好似冇乜選擇

完咗先一次過睇,打住飛機先

零戰二一型嗰D造唔造好

又開始刷到懷疑人生...

d 無償石都挖得8899
之後應該都要少d 碎石回體了

你有無角色係專用?

冇錯
原本都覺得D角色好普通
覺得玩兩下就會棄
點知就咁玩左兩日

睇今集，你會深深咁愛上キリエ

飛燕仲難整過雷電

這些機會.......

其實你對自己要求太高啫，咁都要懷疑人生

我刷左3粒鐘了

好在係咁樣吹住水掛機刷
唔係真係會瞓著

唔好誘惑我

動畫睇第一集真係一頭霧水
當初又唔知d 角色邊個打邊個
好似有班2打6 唔知係度做咩咁
但慢慢睇多幾集
對佢地了解多左之後
就真心好正
未睇既真係強烈推薦盡快睇

睇緊第一集
3D同2D撈埋一齊互動 好奇怪

想棄game
無課1800石落左海

我開頭都唔係好習慣

2400石40抽冇出3星

夠人開非洲飛行隊

打順位，無npc迫住打玩家
一打就輸

x2

D錢除左課金之外仲可以點賺?

順位戰 f5極都係打d高幾百only

我都抽到2星 reona 差唔多可以升5星，遲d諗住非洲人的逆襲

題外話，邊個咁痴線課金課到將堆1,2星升晒6星打排名

點改善好?

嘩呢個堅有愛

終於上5萬戰力
但開始卡了
3個到左頂 50lv
3個就50
d裝 無油打

B盟又有商船

正

仆街冇晒錢

玩到
無油 無錢 無女

點解你地成日有

真愛癲佬！

兄弟們 商船黎啦

打咗成粒鐘都唔出,一唔玩就出,仲諗住半個鐘後開黎睇下有冇

好波

無油咁咪等油/買油囉

dahlia可以換第二隻?我覺得低星回避入面佢好似幾廢下，唔清楚

其他無咩野改善，如果你覺得卡關，最重要都係升lv同升lv

等/做任

同我差不多Level 既人
肯撚定都係碎石買油打

一於開個C團比非洲人

尋日打太多喇
今日專心hit job

60 Level 之後好難升上去
就咁1個Level都成4000幾經先得
邊有咁多Pancake呀...

素材都仲可以買油刷
pancake 真係想急都急唔黎

所以我決定安心hit job

有商船講聲

成日等商船送外賣

金錢有限既情況之下
除非佢出飛燕部件
唔係就只會買晒PANCAKE就算

商船有無見過出隼一型部件？

我唔太記得了
Wiki 就寫全部都會出

過左今晚11點 應該夠幣換
打5場 每場30再加每日任務到送

我真係想有人打返我落去
依家個位完全無npc
打玩家又唔夠打

你打到幾高
我尋日都係追住npc來打
咁就呃左上4k2

1600附近

努力升lv先 唔好忘記每跳1千就有石的

成日俾人咬尾又甩唔到對面 係關速度定旋回事

我660位

防守換啲低戰落去,好快就會跌

但每日5次
打唔贏就係浪費左
Level 都想努力升
但Pancake 係限制因素
我有兩隻突5都無Pancake 上70

Sorry 係1百 入到1千位內既

點解我諗唔到

咁右邊果個咪會比人刷分lor
點追

好想要レオナ

唔好咁快住 等下次話開總當戰先跌落去

再升高少少戰力,一次過食石回次數打npc
好似我尋晚食咗2次石,用咗60
打到761位連npc都打唔嬴就收手,掙咗400石

用石回左會有返5次??

我依家係麻煩在完全唔見npc

係,用30石回5次
1000位到易啲有npc,再遲幾日仲難搵

尋晚我比蚊咬醒左
都係打完5次 係咁升
然後都仲未入5000以內
把鬼火用左30石 打多5場
打到上4k2
反而仲賺左石

其實兩樣都有關
可以想像成速度高既話容易咬到人尾，當咬尾嗰陣被咬架機會開始擺脫，呢個時候就睇旋回同機動
旋回轉彎大d容易甩開對手，機動高用急旋回一樣可以甩開後面

終於40lv，哩段時間應該可以靠刷/買金裝去提升一大堆戰力

然後又開始返窮困生活

唔好買金裝,買加升用1萬,到時冇錢買pancake,除非你有好多錢

但pancake每日穩定有，金裝刷都未必刷得出喎
定超上級跌一堆金裝

今日打一關電腦
最後大家死剩一隻
本身我多血d
但點都追唔到佢尾
仲要被佢轉返我尾打爆左我

我升左上40lv之後
一次金裝都無買過
太貴

唔會
諗多左

夠錢可以買,因為我唔夠錢,同埋可以打返黎,所以我唔買
諗住全隊80級都未齊裝先買都未遲,反正實唔夠錢用

我都覺得會想優先買pancake 升到上頂先
booster
其實2星同3星雖然有差距
但無「無booster」升到有1星booster 咁明顯

依樣真，升到上頂戰力有保証

新手岩岩玩 依家有冇團有位?

係咪得我一個覺得升lv最大問題根本唔係pancake而係果堆金裝
點解你地個個都突得咁輕鬆，我係咪太休閒所以Pancake可以多到無人用到

用斜行戰術 終於打贏高1xx嘅第一升番上gp內第2
果然都係軍事game

你每日
20 > 20 > 20 > 30 > 30 > 30
好快就會有

同埋刷素材果時
要搵d 關係出「共通素材」既關黎刷
即係可能果關 會出abc item
a >> キリエ
b >> チカ
咁就可以有更效率

即係點??

弱弱 中中 勁勁

等d勁嘅打完一定係向左咁打
如果勁嘅放中間 佢打完中間果隊 先去幫左邊打弱 係有機會比人反cup
但呢加試幾個對手都刷到高多dd分
好似有效

(當然要睇對手點排陣)

因為你冇買油,所以唔會缺pancake
咁相對有錢剩就可以買裝嘅

從來唔買油

我個問題係

對家： 好撚勁 好撚勁 好撚勁

我點砌都係死

最少開頭呢一段
會值過抽卡

咁算喇

但問題係我3隊係 弱弱 弱弱 弱弱 喎，點排好

如果55波
真係可以靠諗下點執位打好d (好似黑貓巴同豬西巴咁講)
但有時差太遠
好難搞

投降輸一半

勁呀，走巴打！
學到野

一般我會盡量想用最強火力打死左對面隻補助先
補助一日唔死、對面持戰力會強好多

其實都要try and error 試下
可能fit果d對手 唔fit另一d case

笑撚左出聲
Kylie: 在座嘅各位都係垃圾

升到最後一兩日
我就會係咁試

キリエ 真係好勁

唔知係咪我fio架機多左把機槍
感覺勁過kylie

有時真係唔明點解個撚樣AI可以滿SP比人打到死都唔肯開技，屌佢老母

booster肯定有關，但fio好似真係勁過kylie，印象中有人話佢係攻擊型top1
之後先係emma同kylie

尤其係エル，佢招技明明係保命，但到死都唔放

有同無會差好遠

我明
我完全明
成日睇住佢就死都唔出技
心入面真係屌晒老母

我覺得補助係pvp勁嘅原因之一絕對係佢招技可以第一時間開

岩岩 2個都裝哂裝備
同lv fio個戰力都係高d

一隻要抽既
一隻一開Game 送兩隻既
咁要抽先有果隻勁d 係好合理既

但對於我呢D 小薯
已經係最重要既王牌機師
(而且仲要有愛....幼年キリエ)

幻齒都岩

ガーベラ放前,後排放隻回血就會好勁,例如3星ユーカ
可以牽制防守對方主力,開大技又可以咬人
放後真係浪費咗輸出位,不過唔夠角色用就冇計

你例如一啲我無嘅野好難討論落去
不過都可以一試嘅，無諗過哩一點

其實響巴你都5隻原3星啦

我用緊啦,用黎對對方最高火力,都ok,因為優位比較多

但全部都唔易用
SS級最明顯優點就係真係易用

agger

首抽咁難刷嘅
刷左成朝都未見過3星

真
zara+fio
成日一開波交戰果下已經打到對面d機殘左血

我試下gerbera前nico後睇下效果會點先，無yuka係咁上下

btw講個無關重要嘅野，咁多人入面英文名最難記應該係gerbera同dahlia
唔知有無人知，其實佢地兩個個名都係花名，gerbera 係非洲菊，dahlia係大麗菊

終於知乞衣點做
個ui真係

見有人演習隊3補前排用屠龍
明明低自己5000千戰但打唔贏

每日都要伸手
體驗人間冷暖

佢前面頂住
你殺唔到後面
後面係咁幫前面回血
守陣黎講係無解

或者遲D隻GAME個Trend 會發展到練兩隊
一隊專係攻
一隊專係守

我一直都諗緊 前排擺隻機動
好脆皮 諗緊好無砌部屠龍出來當住坦
但好反智機動型用慢機

呢加3條女都要頂綠帽
刷到人都癲

機動後面要用補助,唔係等於送死
用番專用機啦

可惜畀人都有每日限制
有時見到同盟巴打有野想要
自己都有多
但果日既限制已經到左
想畀都畀唔到

チカ
應該係少數可以係前排自己搵食既機動

守陣果陣機動後面我真係擺補助
但架機動都真係好脆

可惜無哂前排機
我前排要擺住2上3 機動emma

喱隻ss級,真係得佢得,可惜我冇

唔想答你

今次撐你

有無巴打知點解我整唔到架機既？

都配好2攻一防,仲有咩好講
抽多隻ss級3星放前囉

Gerbera同Roig都要用金高踭鞋，兩隻升滿夾埋要100+

5個碎先可以整到一架機

唔夠部品
差2個

點解 3隻都首抽 之後冇出過比我

我呢加50lv要解都好痛苦
唔知要幾多油先夠

20>20>20

唔該巴打

連大佬級都咁講

呢加隊嘢咁

因為真係無乜野好講，接近爆機咁濟

Sor 唔知原來爆機開局

換走埋隻エンマ
就完成了

響巴
不如我地一齊重玩啦

佢地個個都成手SS

明明都6萬3就快6萬4戰力，但可能真係因為無最勁果幾隻，打起上嚟完全感受唔到高對面幾千戰力嘅優勢
PVP果然都係hea住拎石算

唔得
有愛呀

都無3星抽中
而且3星emma係攻擊型

同你隊野差唔多

換個角度諗，就算成手SS，要追嘅野都係永遠追唔完，真係不如攬住自己個ac認命做休閒玩家

你哩個係爆埋機添

岩
你有道理

差好多啦我有隻原2星

回+攻會唔會好過回+補
即1 2隊後排互換

我都會傾向機動+補給咁組，但佢堆角我全部都無，唔敢亂出聲比人當9up

都係試下架咋
反正回本身都係坦
隻補倒不如擺落隻脆d嘅機動

3隻補企前 用屠龍 食傷開技

唔係我，係咪會長佢地

戰機右下個兩隻點解到？

升咗裝備都唔得

我諗睇做攻定防
防會俾人睇住打你地咁擺應該好D
攻睇住人打就快速打低一個分隊著數呱

睇左套動畫幾集,原來薩拉,好正,乜都識 又
個UP緊既POOL 就係佢跳舞套衫

零戰五二要解圖，雷電要角色技能「S」𠴱格升到Lv3

個個都咁快5萬幾6萬點

薩拉好正

好難刷啲金裝 爆石回體都唔掂

上到50LV，每日只升級到一隻

金裝同pancake一樣咁重要

即係
專用機係雷電嘅角招主動要升到lv3

任何一個角色都得，冇限死一個

任何嘅1技升到lv3

因為冇角色嘅專屬機係雷電

一個升主動技item都未有
反而零戰52d件已經有5個

咁3升4隻金像獎打咩先有
發覺升lv d金裝好似好耐 會唔會升下星先好d

屌，冇留意到專用戰機

金像獎
𠴱個剩係可以做任送，或者夠分換同埋用石買

唔似咩

Dahlia係尾2果隻?

或者抽人抽中重覆合左佢去升

咁原生3星 食唔食得2升3升上來嘅3星 去升4星?

yes

唔得

20日login 會送一個

即係原生3星要上就要抽到原生3星

但就無關可以打

唔好傻啦
將來唔排除會係活動既前列獎品之一
但一定唔會有得就咁係普通關畀你刷
唔係個個都頭一個月就成隊6星
佢仲點呃人買PACK 課金??

又係wor
講到我即刻想課必中3星果個

留名

申請左入支部，ID 帝王熊

可以換邊隻落去

咁 1->2
2->3 果個又有無得打

btw見到引取有賣 銅果個都7500

任務係指達成任務
例如第一次完成某關Hard既
會有一個金船長

油真係好唔夠洗
幾時有得好似艦c咁出遠征

應該set用道具回油

升呢隻上4星換Dahlia ?

定係用呢啲3星?

最緊要開掉落雙倍 課金爆石刷

你班大佬歐佬肝佬可唔可以放過我依位弱雞團長

你地咁撚歐
叫me點玩落去

你地唔洗返工返學？
咁得閒同囡囡打飛機嘅

我都想知

團長
個團員名單係唔係你執過黎?
我想將個權限畀左你
因為我唔識搞亦懶得搞

自宅警備員揮手

我冇執過

咁係邊位手足咁有心機執得咁靚

有冇諗過扮學

個人覺得 remi唔錯，但印象中kate 都ok

其實唔難

唔執就會 #因管理不善...

Sorry 巴打
邊隻係Rami 同Kate?

係咪有網有英文人名?

多謝巴打教路，依家gerbera前nico後好好用

哩3張圖最底果張係remi ，最高係kate
名嘅話我#2譯左比大家參考

Thx

係唔係巴打你??

琴晚5萬6排緊第二，今朝起身就見到比個6 萬4嘅過左

試左成朝又過返佢頭

個報酬係咪睇你 順位 睇番gp
再睇你1-10邊格

話說我都幾鍾意啲角色如果來自同一個飛行隊嘅話，戰鬥果陣語音上會有互動

kylie擊墜對方reona 會讚佢，gerbera被擊墜果陣yuka 會好擔心，類似咁樣如果可以組晒6 個同一隊都幾正

呢加4k到 都多嘢送

原來退盟之後要 24 小時先可以再入

好快啫，無事

係好正，不過要整六架隼一

前提係你戰力夠高

到後期隼一啲parts會係咁出
不過整機啲工具箱先係大問題

B團有商船

B船又黎喇

アコ個評級跌到去A啦

自己一睇d技本身都知係麻麻地
不過鬼叫無其他3星
都升住先用住先
其實自己想要一隻全隊回血既補助
多過純buff

精神

アコ招1技其實好勁，機動型同攻擊型既機動力差距唔過20%，佢一放技全隊變晒機動型咁濟，仲順便加全隊人SP
不過1技lv4先有咁既威力，好難養

係
所以好兩難

人窮先見鬼

不嬲都話依家好多評價其實仲建立係未升滿技嘅情況，所以A都未必真係廢....

雖然點都唔會夠果堆ss易用

A團係得深夜先會出商船

問題係SS一開波已經勁
升上去係更更勁

所以我一路強調係其他未必真係廢
但SS 勁就一路都勁

窮到得番8k

又送首抽,睇下有冇人想要

SS 係可以自己搵食，基本上亂擺都得，但未去到屈機
zara除外

點要
代友問

zara你都唔會擺後排喇掛

雖然我都唔明點解zara都咁高輸出

演習真人我俾後排 zara 打死過

佢招技好勁，成隻game 可能得佢可以打後面嘅人

留個tg or email我俾引繼碼
同埋仲有石剩,
用iPhone既我就幫佢抽埋D石

android

好想要隻3星前排換左隻yuka 佢

話時話全post 係咪得我一個無任何ss角

附上俾 zara 屈機圖
1:43 諗住4打1圍佢

打到夠鐘佢無死我仲俾佢打死2隻

開小號再測

招技太屈 反咬尾

但招技唔係好痛

定係我果隻廢

招技唔痛 但咬尾射屎忽好痛 到對面甩咗你招技又儲滿咗 無限loop

範囲内（後方直線：低）の敵に290％のダメージ。命中した最も近い敵の背後に移動。自身に挑発効果（30秒）

係咪射完直線290%dmg
然後移去你背後反咬同時自己有挑釁效果?

點解佢會咁勁既??

有得射後面咁屈

zara有前有後

唯一可以向後射既角色，順便瞬移到目標敵人後面咬尾，配合頑強一擊佢可以打人回血就可以做到不死既存在

應對方法應該要用最大輸出盡早隊冧佢，如果剩返低輸出係咁打佢幫佢回sp，佢放一下技反咬你尾又回血只會無限 loop

或者用火傷打 zara 都得，火傷好似唔會幫佢回 sp
不過我無火傷角

呀一缺點係game入面
開技果陣個樣唔係3星個look

痴線
屈到咁...

ios同an石頭唔共通 逼人用JBC/淘gifts card課金

整家架機等今晚換レオナ

終於整到第四架隼一比Zara
之後就係幫成四架隼一升lv

試過啦，雙開刷左半日都係垃圾，最後覺得都係不如用依家哩個算

btw而家轉用Shino代替Mint

唔係點解會話zara 係最強前排

係囉 初初仲諗點解變左第二隻

點解刷左個高我7000戰力嘅空賊出來
點打

未夠一日已經又半個post

高1萬都照打
最多唔對路走場
(蝕1點體力)

人氣作品無誤

失敗左就扣體?

失敗左空賊會走似

走人*
輸左無得再打

岩岩試左
30秒死左3架

你可以睇下一個鐘內可唔可以肝到打得贏

由佢走

用體刷素材

唔洗試了無可能
我升上限d裝差太多
如果差得少咪all in 駁駁

死人讀心game
刷5頂綠帽用左我400油

無錢啦

好想快啲40lv

個個升都要派綠帽，刷左成日喇

A團商船來了

師兄好波

食晒10個極Pancake
升得3個 level

其實佢Game入面個通知功能
少左最重要果一樣
就係商船

原來b團都有船

得番4000蚊.....

你試過得返十幾蚊未?

未
慳家jj

其實係測完首抽 頭2日無咩點玩

真係靠個post

A團勁少船

返緊工無人打都好正常既

我個fd係隔離岩岩開始玩
睇住佢Chika開局 跟住抽中emma 再跟住抽中zara
....

越遲玩越歐

真

岩岩整左架紫電比helen 超爽

唉

好想要emma

成日人打剩佢一個

我還有11小時先可以入同盟
求公會收留
ID 政政

搞搞下我開始覺得呢個先係標準開局隊

呢加我少左隻 原生3星
得5隻都有D心理不平衡

仲未課 開始想入坑

我都係得5隻3星
係唔係可以轉入2軍

未課

你走啦
我唔想搞大你

2軍係咪即係b團

一山還有一山高 呢d先係絕對強者

話說前幾日課金，課完拎咗石
但張卡個Credit冇扣過
啱啱check返購買記錄仲係show待付款

60體打三關都唔出隼三部品俾我

還返D體力俾我呀

非洲軍歡迎你

搵到kekeke
千年戦争アイギス飛行隊
收留了

A團有手足開到商船

收到

成個post都4,5隻SS級起手，得我一個人係無SS級，棄驚了，大家再見

我唔係無試過，我試過安份守己，日賭夜賭，抽咗嗰一兩隻原3星。我試過，但係個post嗰班人...個post嗰班歐洲人呀，佢哋啲石有用晒去抽咩、有課金抽咩？佢只係攞少少石出嚟，攞少少運氣，撳幾下就出齊晒成隊SS級原3，咁叫做公平咩？你去問下非洲人，是但問一個，問下佢哋需要啲乜嘢，佢嘅答案好簡單，只係想要一隻SS級、可以用嘅3星咋！點解我哋要用晒所有石都抽唔到一隻SS級啊？因為啲歐洲人喺度玩嘢呀！越有運就越有得玩呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩？！

歐洲人太過張揚，我地陪囡囡飛就好

挽留...

我想再望多一次夕陽既色彩... (流淚...)

終於推完啦屌佢 不過仲差13粒星

我好似有3關唔夠打

我覺得自己遲早因為隊野太廢比會長踢出同盟

我最後果關已經可以越1萬1咁打，所以戰力越去到後面其實越無意義
分隊同技能先係關鍵

我反而最後果關過到 (可能因為本身紅色多)
其他關就打唔贏

第一個踢我先

我覺得最難係タネガシ個4 Hard，隻回避型ace真係煩到閪咁...

坦白講哩隻game pve都有好多發展空間，希望營運唔好太專心係PVP上面...

你依家隊野已經輾壓我啦
btw希望演習會放下啲3星前排比人換...唔求啲咩zara chika，ithaca/elica我都好滿足

我都完成了✅
挽留響巴

呢樣真

我覺得你果兩個係想趕盡殺絕我多啲

唉....
好老實
呢D 你睇我好姐
我玩到已經46 Lv
但係戰力果d 真係得個睇字
PVP 被人完虐
PVE 打難都未Clear得晒
之前行錯得太多路 (望住依家アコ 我都有呢個感覺)
不過算啦、玩下Game姐
盡自己能力繼續玩落去就算
唔強求d咩啦

其實依家仲係初期階段者 過到關就足夠
當佢有新卡出既時候 舊卡實打臉

想知隻驚有幾長命

玩完返去肝返刀使

正常既
唔係點引人課金
不過係睇佢周期有幾長/短

過2日龍胖又出新野 要返去打虛空

有無人換左3000pvp分個隻3星角
評價如何

其實佢送隻女主算好了 即時戰力
其他Game送果d係即棄

SS級

刀使同壽飛行隊都算係近年我因為題材比較鍾意嘅兩套，兩套嘅打戲J到我出血

但相比之下刀使隻game 真係悶到嘔，完全體現唔到動畫果種劍術嘅戰鬥風格

我之前有玩 不過打極都未見佢地把配刀出
已經棄左 依家都係登入拎石咁

唔記得幾多抽唔出結芽之後棄左驚

好好用

我都係 之後折神又係唔中 即棄了

而家刀使啲活動多到
每隔1個禮拜一次

不過有得抽step都幾好

響巴有無建議
我個隊 仲換唔換好？

有無用後感參考下??

你隊野現階段無缺點咁濟，唔換都得

不過你3隻後排都係攻擊型，之後話唔定會有咩情況應付唔到都未定，多隻好嘅補助有需要時換下無壞嘅...

其實打下pvp 就好容易知自己差啲咩，如果你今次小組賽已經輾壓晒所有人排頭位咁我覺得是但啦

我終於贏到佢啦
換一換位 升高少少lv就贏番

我唔係要呢樣
係實際玩落用過既感想
呢d wiki 都有既野....

屌你moa 揸機果陣個樣，第一時間仲諗緊邊個嚟

聽到機銃聲第二個人格就會出嚟

明白 我知我無回復角
我個組未到輾壓程度

A組有商船啦

太好啦!!!

我發現自己同roig 幾夾 ロマンバカ

劇情全語音係真係高質，故事質素點就未知，暫時剩係睇左5話怪盜團，感覺主要係用嚟介紹角色同塑造人設

劇情3D有動畫 起碼有心做先啦 望下FGO 劇情語音都未有

唔係呀???
收咁多錢都無語音???

班月豬比舊屎佢都照課架啦

無得咁比嘅，fgo啲劇情長到乜咁，一大堆角色一大堆對白，全語音可能賺幾多都唔夠做

哩個建模+3d動畫好有心機，但劇情量真係少啲同簡單啲，台詞都唔多得去邊

得今年情人節收朱古力先有

玩到咁上下
Reona放前衛一樣好易死 點好

玩到27lv 但係D戰力一直上唔到去
一直卡材料卡飛機
飛機D部件一直都打唔到
想整多一隻隼一都唔得

大家都玩得幾多Game

心急就用石回體
唔係就慢慢玩啦

無體無玩
棄game

刷咗個小號玩下,睇下將來有冇機會坐正
如果ロイグ轉成ヘレン就係完美首抽

上得post多人都盲，唔上嚟了

艦C長玩，然後通常會搵多隻game一齊肝，棄下玩下就到左哩隻game

A團有商船

艦C

冇錢了

刷下就有啦

部件急唔嚟，唔使心急唔好學我因為想要飛機就直接用角色medal換左052同鍾馗返嚟
卡關就升lv，全人物升滿lv都打唔掂就刷裝突破，突完再升繼續試，基本都係哩一招

好耐無game我玩一個禮拜多啲就唔小心課左8000羊，雖然倒晒落水，但哩隻都真係好上癮我都唔介意支持下
暫時雖然都係數值為上，但相同嘅6個人6架機轉一轉位就可以打到完全唔同嘅效果出嚟哩點幾正

你點轉法

認玩一定係抽齊

其實刷關刷到有商船係點
打咗咁耐都仲未遇到

我依家2隻機動，2隻回避，1隻攻擊，1隻補給
除左未試過kylie擺前面之外，我卡關果陣咩組合都會試嚟睇下效果
琴日打小組賽有試過2隻回避一隊，之後1隻機動前1隻攻擊後，1隻機動前1隻補給後，竟然由輸變贏

打完佢同你講搵到商船，你當同空賊差唔多，都係隨機出

抽唔齊啊diu u
成個post可能我抽最多都未定，但最垃圾都係我

我2回
3攻
1機動
頂多有隻補做後傭

你啲角咁勁與其諗點組不如直接升高啲仲直接，成隊SS級組隊無咩難度

隻GAME太多亂數 同一隊auto可以輸又可以羸

咁本身唔少技都有確率RNG成分，一啲減攻減防嘅技觸唔觸發到可能已經兩個結果

其實我覺得佢最正，同埋佢張卡進化到三星會變暴走版

怪盜團啲人設都幾正

2會。可收我曼城阿古路。刪左馬會投注。刷左個新帳

差隻前排
emma成日死

不過呢加的確係沖緊lv

又又又送首抽,睇下有冇人要
可惜重複左隻補唔係前衛

每次想刷新ac，刷左半日都無個掂就覺得哩隻game可能真係唔岩我玩
都係死攬自己依家個ac繼續隨心玩算

又見到你

其實你自己想刷緊咩組合

無呀,我無油無聊刷下咋
無諗住開新玩

佢自己ac都係痴撚線架...opp得閒得濟無野做刷首抽益新手啫

如果我當初入坑都有女武神opp送首抽就好

吸引下多啲人玩
有人想重玩新ACC都可以快啲重返戰線

我決定係Q&A個首抽度加多句「與其自己刷生刷死，不如問下戰場女武神巴打有無神開局ac送」

我初頭第一日都有個ACC玩下
玩到打順位戰見到GROUP A就知唔駛咁急住
一定係同公主連結一樣,可以刷下等後D既GROUP開先入
GROUP A應該好難打下

唔好喇
咁樣我咪唔停得

我因為第一日無咩時間玩去左Group B，不過應該唔好得好多

飛機post刷首抽專員

終於撞到第一次商船A

今朝講完好耐無商船，一個下晝你地即刻撞左4定5隻

宜家G組,係咪會易打啲

買到冇錢

社畜放工先得閒刷下

打完公主。好快掃完體。開發其他遊戲

唔一定架，A組最早入坑但都可能最早退坑呢
睇個post就會覺得越遲入坑個陣越勁

B隊開咗商船

多謝老細

A組最多嗰d唔刷首抽直接課既課長

即係點都收皮

個組係唔係永遠唔會轉??

可能每次reset之後會轉?

我哩啲唔刷首抽課完仲無野出嘅簡直係清泉

就算會轉都要等2個月，佢今季pvp好似去到4月
我覺得佢縮短至少一個月好d，等緊佢reset獎勵

係，打到31/3

唔會縮短架啦，佢pvp 送咁多石，個周期咁長就係想比少啲石你

好鍾意レオナ姐姐

我到而家都唔明佢個演習 順位戰 排名分組呢啲乜東東黎

隊長鍾意reona 可以睇下動畫第五集

fio好正

佢依家啲故事全部先開左第一章，希望佢之後出多啲
個建模+演出真係正，有啲又有動畫(唔係係動畫版照搬果啲)
隻game 當睇故事咁玩仲開心

今晚就睇住嗰集J住訓覺

係，佢game有原創又有同動畫同步既故事，覺得好正

同埋要睇左啲劇情先明張3 星圖個畫面係咩一回事

我覺得動畫嘅3d混2d 畫面始終都係怪，game 哩種文字game嘅形式其實幾適合

每個角色有動作有表情，鏡頭角度都唔係次次得正面，似動畫但又唔會搞到好似動畫咁違和

btw講下3d 2d嘅問題，當初睇刀使又係有哩個感覺，當然啲3d打鬥勁似，但平時2d突然轉3d又係勁怪
哩套可能為左避開哩個問題索性全程3d，但結果係同其他2d野擺埋一齊都係怪

勁似>勁正

btw佢故事果度突登開左一欄for VR ，希望之後會整啲空戰嘅vr，依家得個起飛真係無癮

係，動畫如果可以揀我都係鐘意2D多d

精神 開心

真係睇下我仲可以頂到幾耐

少左人推Post
是咪開始過氣

一日推左600 都算少??

乜原來推左咁多

重新玩其實好快,下期卡池話唔定就出限定
到時再轉生

屌個新post 琴晚先開咋

唔啦
繼續玩落去啦

重玩唔係我既作風

不過依家無晒石
想回體都唔得了
仲好、可以早D瞓

係我棄驚/轉生之前you 有咩資格咁做
利申今日岩岩抽左個8隻1星 2隻2星

你地課左幾多

響巴真係我永遠既好兄弟

我自己課左8000yen
一般我好少課咁多，不過最近兩個月都無課過艦c，都一段時間無課金，隻game 又唔錯咪支持下

再之後課金就睇情況

3200円

不過我之後再課既機會比較低

佛心

個post 一日仲有我係度應該好少人非過我，依家個個2,3隻ss級開局嘅情況下

抽左咁多石都無一隻SS 都算(始終都叫有4隻原3)
我到依家都仲好糾結緊到底要有幾非先可以兩個必3都中重複

口牛戈
聽住先

如果有打錢關就好 長期糧尾

我嘅新一天都開始了，又可以肝了

キリエ不愧係女主
我而家場場靠佢擊落對面6隻

非洲小隊歡迎你

已經肝左一小時

唔好睇小佢係免費
佢其實好鬼高攻

大空賊

唔知係唔係錯覺
今晚順位果邊好似多返NPC

打贏係出好多野

岩岩商船我買左支2*機槍畀佢
射程加超遠 救場快左好多

三星レオナ勁唔勁 新手第三日三星卷中左
係未可以換走二星レオナ

勁

唔理佢勁唔勁，你有3星點都唔會繼續用2星版啦

想問一開波送果隻 【パンケーキ】キリエ 3星黎講係咪垃圾

勁到爆

你又岩 但見兩星版有補血 雖然補唔多

我全隊都無人夠佢殺得咁多

你話勁唔勁??

3星版加攻仲屈機

又正又型嘅大姐姐隊長

全部技都加攻, 好勁

見佢可以用PVP換多隻返黎
慳返一隻金像

如果有A團手足今晚可以開多次商船就Perfect啦

金像2500，角色3000，ching你數學係咪唔太好

本身有D眼瞓
笑到個人醒晒

另外佢下個月隨時都已經唔係reona，唔使諗太遠

金像留比其它囡囡用解技
貴多500點我唸都值得

哦...你想用5500換晒佢...反正今個月無可能啦，遲啲...我可能會換麵包先過重複角色
麵包真係好撚短缺

如果我已經有一隻
我會留係3000
睇下下個月會出隻咩
隨時仲正
到時即換
主動權會大好多
金船長相對多好多入手方法 (20日LOGIN 都送啦)
但演習分真係要慢慢儲

本身無晒石
打幾場順位又多返300

麵包真係好稀有
得返七日換得幾多得幾多

隻game最燥底唔係抽卡抽垃圾，而係pvp見到招技有3個箭嘴但佢死都唔肯開

麵包?????

日常啦...

用黎升技果個野

今晚睇怕又要刷到2點

用演習分換??

係 我見佢有兩個可以換

好唔好升上4?

果度加埋都成2500...

我搵唔到邊到打，有冇人知

你係果區正常搵D 關打
打打下佢就出

我玩得三日 好後悔咁遲先玩

我未遇過大空賊
難唔難打?

越遲越歐
唔驚

唔難

呢隻驚歐歐地
隔離隻epic7成300抽都可以唔中

最屎6萬2
最勁8萬9

後排嚟講哩隻唔錯，但你缺唔缺後排先?
缺嘅話可以升嚟用住先，不過我無咩點留意低星後排，唔肯定會唔會有野比佢更好

我另一隻Game今日先上完井

無辦法反駁...

e7唔係限定無保底 抽到想棄

佢哩個係警報，你再打下圖就會出
大空賊印象中好似要打困難先會出?唔清楚

其實係尾2果隻唔掂
想推最尾果隻上去
用新果隻補最尾位

Thx兩位巴打，啱啱打完，大空賊警報係打困難出既，之後打普通就出左個關卡

琴日聽完sos巴教路先知gerbera係前衛會勁啲，你可以試下gerbera去第三隊前排，然後ciara去第二隊後排，類似咁樣
其他低星後排我真係無咩研究，你睇下有無其他人解答，我依家自己都清緊油

真係個個都有至少一隻SS級

不要再說了

btw我到依家都唔明演習每場之間整幾分鐘CD係為乜，好撚煩又無意義

乜你都無咩
我以為全post得我一個無SS級

響巴要頂住呀 你還有免費卷

me都入到2000位了

畀你冷靜下

1團開咗船

岩岩抽完3飛又係3隻垃圾

都唔係嘅，起碼終於都叫自警團齊左人依家25隻角色仲差laura就開晒了

12蚊

エリカ咩rank

thx bro

SS啊

好佛好佛

差20就夠換3星レオナ
但唔知點解唔多想換

比個post班歐洲人逼害到想棄驚

屌我而家全職補助隊都未棄game啦
焗住攞補助型放前衛場場見レオナ最先被擊落好心痛

一早睇化晒

打左2粒鐘都未見到一場空賊

岩岩打完一場空賊就出大空賊警報

點解整左3部機都開唔到隼3型

係咪3部唔同嘅機

1 2圖夾埋16張圖都拎晒3星了

32先岩，唔知自己打乜鳩

再整多部試下

1團唔多見你地乞裝 想賺下名聲都唔得

琴日乞左全日高踭鞋完全無人比我，public定同盟都好

響OPP你係咪B團

A團啊

我有乞呀...

打完270星又夠60石可以抽多下

又1星

有時你地要果d 我無
到我有果d
又爆晒quota 畀唔到

乞金item 一定係去公頻機會大d
果邊好多痴線佬

我2邊都乞金
每日寄付俾哂你地

有冇人知daily 打機槍嗰個上級戰力要求幾多

半個鐘內打左2場空賊1場大空賊

然後再嚟多場大空賊

我懷疑係咪有咩機制，連續兩次都係打完空賊之後出大空賊警報

キャラメダル係咩黎
點先會有

賣重複角色

我覺得隻game真係有心玩鳩我...
抽左咁多石得果4隻原3，有2隻突破都係食相同嘅金帽金鞋金衫，變相每次突破有3種料要刷雙倍
屌點撚刷啊

刷到懷疑人生

做完功課又可以開始今日嘅日任

我三隻補助型都係食同樣嘅嘢
係咪我慘D

刷到嘔血都似

岩岩搞掂晒日任，開始做功課

我有乞綠帽都冇人理我

啲戰機最高升到幾lv

20LV

我呢隻帽3個人都要加埋要刷夠75頂

我得左了

你快啲走 我幫你頂住

80級之後仲有得升,只係未開放,真係抄得好足下
升到一隊80之後都係慢慢玩,唔係好快棄驚

係
佢好似Hold 起左最後一格 突破素材未開放???

我隻チカ同ロイグ兩個既擊殺數加埋
都唔夠キリエ多

係呀,可以諗下之後要用幾多油
派石又唔多,我都係轉輕鬆玩,儲下石抽卡就算
唔課金,每日60石都未必食唔起,睇下之後活動點先再算

我都係玩埋呢一輪
之後開始忙就放置play算
無時間再咁樣刷法

諗住吸一吸運氣抽酒場20張落海

我今日都射晒落海，唔好理d海豹

上限哩啲佢想開幾多就幾多架啦
考慮到隻game本質都係lv輾壓，如果隻game生存得耐，遲早會開到百幾lv上限

以後就專心睇故事

開始睇呢套動畫

壽飛行隊
編輯
第1話時約翰尼提到總擊墜架數超過200架的王牌團隊。

琪莉耶（キリエ，聲：鈴代紗弓）
有著準確的駕駛技能和空間感的飛行員。能夠完整發揮飛機的性能。個性容易衝動，因此常常在戰鬥時衝第一個。很喜歡吃鬆餅。
艾瑪（エンマ，聲：幸村惠理）
用字遣詞很有禮貌但實際上很毒舌。和琪莉耶是青梅竹馬。有著卓越的洞察力和觀察力，能立即看穿對手飛行員的習慣及迴避模式，即使是馬上能解決的對手也喜歡和其追逐、毒蛇般的戰鬥風格。
凱特（ケイト，聲：仲谷明香）
淡然做出常人所不能的高難度機動，向機械一樣精確地擊落敵人的天才飛行員。行格重邏輯，平常淡漠地不表現感情，與同伴對話也只會講客觀的事實。
蕾歐娜（レオナ，聲：瀨戶麻沙美）
冷靜且有經驗，壽飛行隊可靠的隊長。隊中飛行經歷最長，受到成員很深的信賴。戰鬥方式終於基本，並總是考慮多種情況。
札拉（ザラ，聲：山村響）
最喜歡酒的壽飛行隊副隊長。從遠一步的視點看著團隊的存在，戰鬥時活用廣闊的視野把握情況、對同伴做出指示。與蕾歐娜為老友、好搭檔。
千花（チカ，聲：富田美憂）
壽飛行隊中年紀最小的超元氣少女。動腦之前先動手，以出乎意料的攻擊玩弄敵人。愛逞強，經常像小孩子一樣和琪莉耶爭吵，並因此遭到蕾歐娜的訓斥。

其實 1,2,3 分隊嘅配置有無影響的？

多數人將高輸出擺13

我個陣好似無得變

回 x3，攻 x1，機 x2，補 x1

3 隻回限死左我前面

NCP
好彩冇中伏

有冇人未瞓 有個大空賊警報咩嚟

打出警告嗰區啲圖高機率出大空賊

已經累積到70抽冇3星
由第一日玩𠴱啲係咪俾官方lock咗3星機率

我20抽之後已經唔敢抽
然後儲咗一堆石等新角出,抽哂都唔中
棄Game,Perfect

唔夠坦用。係咪要繼續抽？有無邊隻可以頂住先。

要睇對面配置，我習慣最廢果堆比對面最勁果堆打

無得變前可以變後，另外視乎你有咩機動型，既然你list 左7隻出嚟，我當你有7隻原3，咁要變一定有得變

大空賊應該要打困難先出

有zara同helen 兩隻ss 級坦都話唔夠坦用，屌

你係未想聊交打

所以刷個好嘅開局真係好重要...你依家個陣點
btw你分帳唔係好歐咩

每次入黎覺得自己拎2隻原2星玩到6萬戰好傻仔

7日login係咪除左キリエ仲有張3星卷

因為我都要

試過打普通都有

中間唔知邊日有

好彩女武神巴打送咗個首抽
而家打關都無乜難度

係第7 日，果個係總login日數送嘅

我試過打普通打左100油都唔出，連續3次大空賊都係一場困難即出

今晚轉運 留名第4隻zara

屌我無睇清楚，7日果張唔係3 星券，只係垃圾非洲券

望住你地啲ac就覺得我應該遲一星期入坑

唔識玩, 刷刷下有幾隻三星,但知道回避先係坦角

銀銅獎好似無咩用...3星角色又用唔著佢地，係咪賣得？

可能機率有分別啦

1團有船

申請左B團

你已經一隊原3而且哩一世都唔會用低星咁咪賣囉...

但值錢咩?我印象中隻game 賣野完全唔值錢

Helen 都係前排
反正前期有三星練三星就岩，隨便塞多隻補助去前面兼職住前排先都得

銀一個3000
銅一個1000
唔夠錢用，想賣左佢套現

我係你就點都Keep住先
將來可能有用都唔定

隻game培養成本太高我唔想4破隻2星yuka住，但隊野仲差隻前排...
依家3隻70，2隻60，得佢1個卡係50度

姬利葉無雙

你3星夠多嘅話哩啲野同你無緣，不過你諗清楚先好賣

咁我留個銀算 或者遲下升下2星

點解會比kylie上5 都唔升其他3隻上4先
4 星開4技喎

可能人地就咁用劵抽到幾次重覆呢

升咗用住先,遲啲應該有3v3就會有用

尋日追番d動畫
3星 zara

酒量好勁

btw Gerbera 真係太慘，佢要嘅裝同roig重疊左一半，前幾日抽到嘅nico 都快過佢5破

講笑姐
有愛就無所謂啦
幼年 キリエ 不抱抱嗎??

イサカ 同 エリカ 邊隻上4星好？ 想坦勁D

好想整架雷電比佢

但差d炒埋機
貼住邊咁升

イサカ

換完番黎 發覺冇塗裝既

感謝！

要抽既先有？

我依家諗緊應該將yuka升高啲繼續用，定儲夠3000分換reona返嚟，之後roig前排reona後排咁組
又或者strong hold 到下個月睇下會唔會有第二隻3星可以換

你地覺得邊個好啲

我覺得ロイグ放前排有d 浪費
佢本身機種係偏向火力大

reona啦，第時想要返都無得換

抽唔到就老死都換左先

其實係架，最理想都係搵多隻3星前排
所以我先諗緊hold 唔hold 住先

換左就一定唔會蝕底嘅，反正每個月演習分夠我換，但我係諗緊如果換完reona之後過幾日換月轉第二隻3星前排，咁就又要等多起碼半個月先可以轉陣

換咗先,一定有用,招加sp有好多玩法
過期冇得換就蝕
下期用下期啲幣換就得

咁響巴覺得後排夠洗，又對Reona無愛
就唔換啦

但Reona好似有加全體技，好好J

到底點先可以打高d演習分
呢加先得800到

又唔係無愛，reona都幾正
依家心急係想搵前排啫，不過我決定都係聽SOS巴講，幾歹都換左先

演習分入手方法: 每日日任(30)，依家小組賽開緊仲有多個日任(30)
一場無論贏輸都有30，每日唔用石刷新就150
小組賽結算會送，順位賽每過某啲名次都會送多少少

換啦 好撚好用

咁即係要用石先可以多分喇

SOS巴講咩我信咩

唔用石都好多分架啦，主要係開ser果陣已經月中，你再遲少少入坑已經得返一個禮拜多啲，所以今個月啲分先睇落唔夠
但之後應該可以輕鬆啲

參考下就好,唔好咁信我

講開 リオナ 張3星叫 一心不乱
係回應返上一集動畫既內容
或多或少解釋左
明明係補助型
但差不多全部技都係加攻 / 攻擊向

加攻係本性，補助型係因為佢依家係隊長，完全符合動畫zara講果段野

因為愛

動畫リオナ 開攻擊Mode果時好勁

課左個必中出2隻3星

屌2隻都重覆

B隊有商船

B有船

我夾埋出過3隻重複，未夠本身果隻，歡迎挑機

我個Zara都係

ZARA重覆都好呀

我係ロイグ

F

ic
都係
諗起首抽+要搞日本vpn就煩

最後dl apk算

A團又係時間買 pancake

又破產

仆街冇曬錢
買部件冇錢買pancake
啲2星飛機裝備買唔買好

我1隻roig 2隻elle

又有

又買到得返千幾蚊

請問仲有無團有位可以加，玩左兩日既新手求收留

如非必要都唔好買
打都打到返黎
慳返好多

我只買個2星部件同pancake都買窮

2星一地都係，3星我覺得有餘錢可以買

雖然哩隻game係唔會有餘錢

無償石可以買嗰啲pack
抵唔抵買

抵，不過我係砌一隊3星前永遠都儲唔到石

3星更加唔好買
太貴
留返黎買Pancake 好過
因為你初段用來用去都係6件
好快就夠數
唔使咁急

3星裝+4提升其實好大，例如金甲+4高綠甲+4成600幾血，如果強化效果中埋血可以高成千血，我依家有3塊金甲比前排用坦好多

當然強滿要3000，一件要7000，仲要roll強化效果，值唔值得咁快提升就見仁見智

我自己無你地咁肝，pancake開始有剩就唔再買住，留住先，反而金裝想盡量搵多支金機銃比後排用

明明我係養生型玩家

咁樣呃人好咩

同盟入面d 大佬已經5x level 了

歐洲人最鍾意扮非，肝帝最鍾意扮養生，所有game post都係咁

得閒收一收我入會
Game is:Mcss
麻煩晒

少玩手機game

幫推

都係玩埋呢兩日
之後真係會忙啦
到時打完日任就算

小組賽又跌一位，前兩名7萬7同7萬8咬得好緊
同前面差成7千分即係每場要高多成千分左右，應該無咩機會了

話說獎勵係以完果刻嘅順位計
定係以開始果刻嘅順位計
因為我一click入去 獎勵一覽 係見到~8000名
但我呢加已經上到3k幾

呢個刷咗出黎我自己都扯扯地,三星卷再抽隻唔重複就
留埋呢個唔再刷喇,等睇下有冇新人話刷緊首抽再送,
想重玩巴打優先

分帳7隻原3星

helen emma

邊7隻

痴撚線...根本唔使抽都得，換隻reona返嚟已經完美

不過換reona都唔知儲唔儲得切

我想重玩，可以留俾我

啲石用晒去刷PVP啦

但你主帳都唔差啦...兩個都正咪幾爽

...........

比你地搞到課左金都想重玩

開多個小號者

你走先 我頂住響巴

差隻後排有無建議
同埋迴避型隻zara成日都好易死

7隻原3仲差隻後排?

自己用落輔助型真係無咩用

肝唔嚟咁多個ac，最多換第二個，頂唔順雙開
但依家個ac越玩就越覺得重玩會發展得更加好

搞到我都想重玩屌你抽返黎隻隻補助型
變左補助型大隊

好癲,可以拎去賣

zara elica chika 三隻SS級前排你都齊晒，後面kylie kraan nico囉，elle唔廢但相比之下可以放置

比起揀隻下位又未知升滿勁唔勁嘅低星去升，有3星升3星唔會有錯，補助型再廢都係3星

課咗金抽咗幾隻 有冇巴打可以指點下 組隊

響opp
我而家得返一隊係打得
有冇計

到底係我非
定個post啲人歐
除左首抽3隻3星 未見過3星了

都係留俾其他巴打

冇動力由頭開始

玩左3日...，零課有9隻原3，大家信唔信？

前期咩都未升咩都未齊你用ss級角未必感受到個分別

後期開始build up 到啲野就可以屌打我哩啲非洲廢柴

咁如果elle係唔係算半架回避機?

咩都得一半咁

唔使1日...，全個post 就會完全封鎖你，你信唔信？

本身都覺zara廢廢地咁

一砌隻準一又升到上40 又開左3技
怪物呀

咩叫得一半
係回避型嚟講佢算唔差架啦，不過同你另外3隻前排比自然無咁亮眼...

主帳課完金真係倒錢落海

你抽得太奇怪，我比唔到太多意見你

我真係封咗,講埋啲廢話

belle 同yuka 揀一隻你鍾意，兩隻都係回血但類型唔同，詳細唔記得
剩低就zara fio Chika Elle kylie是鳩但組都無咩所謂

申請左入B團，麻煩巴打可唔可以加我入團

曬命就曬命啦屌佢，講埋啲乜撚野大家信唔信好似好威威咁

唔差但真係有啲慘

飛鼠巴話唔要，不如比我認真玩下﹐如果最後肝唔到落去我再放返出嚟比大家

其實直線曬冇乜所謂,屌佢咁樣講真係唔想睇到
平時又唔會討論,封咗慳番啲時間睇post

越玩越覺得冇得救
想重玩
但又想睇埋佢之後出咩新角先算

收到 但ELLA優勢係邊 場場比人咬尾最快死 優位率得10%

係飛鼠巴
仲有冇玩緊dragalia lost?
未棄dragalia lost前成日見巴打大名

A團有非洲商船

飛巴棄驚?

支持重玩,有唔同體驗,60前重練好快

佢係全3星入面回避白值最高，1技個盾保命好有用，3技輸出再buff回避，

2技越低血越高攻，配合盾可以低血滿盾咁打

咁佢同再高級啲果幾隻比就無咁勁，但唔算廢架啦，我依家個ac 主力坦

優位率低其實可能同你飛機太廢有關

我都想重玩
但唔捨得zara同reona兩個姐姐

出街食緊飯,仲諗住返屋企引繼咗就俾飛鼠巴添
你留tg 或 email,等陣俾引繼碼你

想要個ac 係咪比email 你?

用緊紫雷 巴打用緊邊架？睇返好多場都係咬尾甩唔到而死

唔講個開局幾神啦...依家知道個ac 要點養，起碼唔會走歪路可以用最有效率嘅方法肝先

的確係
再遲d就重玩唔切架喇

紫電啊

我都係紫電，咬尾甩唔到同好多野有關
首先回避型本身就唔擅長擺脫對面，主要係靠回血/盾/減傷硬食，可以反咬嘅zara 係例外中嘅例外

其次都好睇對面係咩類型，比攻擊型咬嘅話走起上嚟點都易過比機動咬

最後其實最簡單直接都係升高lv啲令佢機動高啲

我比我隻elle 你望下

唔該巴打 睇嚟升得唔夠高

邊到黎咁多金像升人

襯仲早重新開都OK
我入盟果日重刷，3日可以上返40LV

陣間po個ac上黎畀各位問下有冇得救
因為唔係幾想課金

知道點玩會快好多,小號尋晚先玩,2日體力就過5萬
抽埋今晚必中,中隻勁坦就完美開局
如果重複就認命,等限定先再抽

每個月演習一隻，20日登入一隻，一個月穩定好似得哩2隻，唔排除活動都會送，反正急唔嚟
另外哩隻game除左4星比較重要開技之外，後面升星反而無咁急，加果堆數值好似不如你肝多10級

體力過5萬，嚇死我，以為有5萬油，原來講戰力

課左幾多？

4800+4800

咁就1 pack

我講得衰,用咗2日嘅油過咗5萬戰力

940石換嚟嘅係1隻3星都唔中
今次都已經抽up池

個up又唔係3星率up
非洲人出唔到3星，佢某幾隻3星up到爆炸都無用啦

B又出船

原本個頭都開得唔錯
但後面唔係重複就補助生壞命

已send,an機呀可?
雖然剩40石

但今次無嘢買

人一非起上黎就算有99.9%pick up你都係中果0.1%

大空賊送D裝真係好L正

係，唔該晒，已引

琴日打出埋個黃包
大空賊

原本冇錢買pancake,緊急資金出現

屌,2LV空賊打唔嬴

望住哩個ac真係扯左...二團係咪仲有位，我好快入

reona配helen可能都好痴撚線，兩個都有回SP嘅技

試左ithaca同elica之後先明白elle有個好大嘅缺點就係個盾綁死左係1技度，換言之打唔到人就滿SP都收皮，PVP尤其嚴重

唔知實戰勁唔勁,可能要升咗技先特別勁,500+500即開大技
我都諗住咁配,不過抽到都未練,唔夠資源

啱啱600石全部一二星
搏唔到添
仲有冇得救

諗緊要唔要all in石去肝隻reona返嚟，不過我會先睇左3星券出咩先，只要嚟多隻後排就基本爆機，如果補助就更完美

係，有呢兩隻基本都一齊用，開場先秒一件
利申：無

我申請左2團，id就係我依家連登名，唔該晒

差2隻坦好難搞
如果差2隻攻就簡單好多

隻game前排太依賴回避，機動都唔多可以兼職前排
而後排可以攻擊可以機動可以補助，選擇多好撚多

雖然我之前講到又有感情又盛，但真係一試返個成手SS嘅ac果種爽快度簡直係兩個世界

我係唔會向 SS 屈服的

2團就爆

話說頭先唔知係唔係有bug
同敵機平飛左成30秒 突然間唔見左
以為エンマ有新技

放埋我入去先好爆

玩得開心就好啦
恭喜響巴

肝到無體先出大空
仲要戰力差7000
全手動都唔掂

我隊野換隻reona返黎既話就要5隻隼一...

整5隻隼一唔難，不過長遠嚟講升lv會煩到嘔
btw你真係成team壽飛行隊齊晒

個隊唔差會打得贏,可以試下打

差4體先有得打

想問響巴知唔知個競技場7日後RESET係出新獎勵定係重置?

無人知，公告印象中無講

唔怪得大家都爆石咁打

差隻未出既三星Kate就齊

chika zara 前排
kylie reona emma後排
kate應該都係前排，咁樣可以完美組一隊出擊

1001嘅記住開post，#1底有template

等班大佬開